原來迖狗早排連兄弟婚禮都冇到

想問迖狗去咗邊
係咪幫手揸機

定一直關注緊兄弟婚禮

Btw早幾日見到有隻迖粉話佢地fd番

狗都可以入婚宴咩

其實點解係到都要針住人
連登仔真係好難理解 比番啲質素啦香港人
人地點樣關你尻事咩 po下文宣唔好？
講下有利黃色經濟圈既野唔好？
針住人對你有咩好處？ 唔見你咁落力針對藍絲？
唔討論啲更有意義嘅野？
唔岩睇唔鐘意佢可以唔睇唔理

利申 唔係fans 純粹睇唔過眼

討論區 討論d咩都要你過問？

推
咁無謂嘅小事都要開post
好煩

佢咁都叫黃

咁習近平都黃啦

人地點樣關你尻事咩 po下文宣唔好？
講下有利黃色經濟圈既野唔好？
針住人對你有咩好處？ 唔見你咁落力針對藍絲？
唔討論啲更有意義嘅野？

其實點解要針對住人？
針對藍絲有咩好處？
針對特區政府有咩好處？
針對警察有咩好處？
講下有利香港經濟既野唔好？
唔見你咁落力針對外國勢力？
唔啱聽嘅可以唔理

利申 唔係藍絲 純粹睇唔過眼

鐘意討論d咩都要你管
你邊位 咁鐘意po文宣討論黃圈咪cc台搵人同你圍爐嚕on9

眾所周知 討論區不嬲唔畀討論

请大家无视引战狗，引战狗请离开！
反达很爽！反达很正！啦啦啦！

你夠係狗啦 你唔撚死左佢？浪費地球資源 正垃圾

Cctai班撚樣想連波台都管埋

白痴仔，人地無話過達哥其

討論區唔俾討論 唔怪得之你老母唔係俾你老豆屌

老奉要討論你寫嗰幾樣野?
咁討論區唔洗分台啦 全部一齊po文宣 變網上連儂牆算

習近平支持罷工？ 佢屌警暴？ 咁習總都唔錯喎

迖狗

比錢達狗洗先係真兄弟
黎鷹呢D過主啦

達狗不嬲小氣

原來新娘都冇到

唔係fans 純粹睇唔過眼 都打一篇野
假到呢.....

達哥85唔話自己罷工
唔通風頭火勢開檯咩

你呢啲咪偽善囉
又唔見你去袁澧林ig講？
有用連登無用ig？

你係管理員？討論啲咩要你管理？
你都戇撚柒鳩 仲要紅色大字以為自己好有道理咁

黎鷹引戰狗

達哥揸機影相啫 米尾

達哥算唔算完美演繹14年後果班入去做狗既心路歷程

兄弟嘅兄弟唔代表都係佢嘅兄弟

下 當普通娛樂新聞都唔講得？
你上連登淨係講抗爭野唔講其他野

咁不如除咗時事台政事台執撚哂其他台啦
既然除咗文宣之外 全部都係無意義無質素既野

利申 2012 sleeping dog已經睇達哥 純粹睇唔過眼

絕交啦屌

狗黎嫁

係, 習近平都黃, 只係風頭火勢, 所以唔敢講,

用習總黎比真係白鳩痴

人地po咩關你鳩事咩 po下文宣唔好？
講下有利黃色經濟圈既野唔好？
針住樓主對你有咩好處？ 唔見你咁落力針對藍絲？
唔討論啲更有意義嘅野？

條底褲黃

佢可能有直有一直關注緊架

最近開返台都有睇
支持下

利申：深黃

又唔係藍 最多叫唔夠黃

黎鷹,kmdd,郭大俠,唔知依家睇緊達台嘅小學雞有幾多個知佢地係乜水

要有幾黃？

黃標準
俾錢睇達哥台
喺ig連登狙擊袁澧林
唔坐任何親政府交通工具
唔睇tvb

成日有「真兄弟」「好失望」既

剪咗個柒頭 佢仲邊會出街

唔係fans 純粹睇唔過眼

條友為左錢都可以棄黃 無睇好耐 浪費晒時間由Justin.tv 可以追

人會變嘅

關注仲唔夠？

達粉敗走波台

完全唔明點解呢啲低能仔都會紅，開台打機講埋啲戇鳩嘢都有咁多人晒時間睇。

達狗 人品有問題

ching 你好撚正

利申：想diu

5毛达犬嬲嬲豬

佢唔敢去啦 去到口啞啞咪尷尬
唔通又扮聽唔到咩

去左有無人仔收先,無既唔去架

我每10分鐘彈一句8964出黎 都比達狗bam左我 話我洗版
食屎狗

駁唔到

其實你撐達咪認囉

講嘢咁有立場但又話自己中立非粉

咁似藍絲既

冇人派帖比佢，自己去白撞咩

點解你要加密

明啦 唔駛畫公仔畫出腸
反咗面啦

達明四子都唔識仲好叫自己達粉

推

其實點樣針佢法
既無好似狙擊tvb咁搞佢廣告商
又無report佢channel
更加無好似鼠王芬咁o係街屌柒佢
公眾人物俾人當茶餘飯後話題講好正常je, 講都唔講得佢係泰王, 李顯龍定習近平

正常人都會同長毛賊割蓆啦
係得返啲弱智戈迖打手先會死攬
分分鐘係啲人渣五毛嚟
同樣顏色嘅雀仔都係聚埋同一堆

達狗咪藍絲

達狗 仲有面見兄弟？
掛住開個搵錢算啦

Ching 老觀眾?

話你一句達狗護主犬,成班發哂狗瘋係咁屌
真可悲

主從關係
好似習總同譚德塞咁樣
成班達狗死忠追撚含咁

請無視引戰狗!!!請無視引戰狗!!!請無視引戰狗!!!

真兄弟會明

對宜家嘅達哥黎講 真兄弟就只有課金畀佢果班人

max payne開始真係追
打fifa撞到佢真係好興奮

同你差唔多 hitman 開始睇

好似係bio6 唔係hitman

我係達粉又係波台友咁點計

我就唔同喇，我由鼠疫開始追

假兄弟關迖哥撚事
開台同堆迖粉圍爐賺下佢地錢仲好啦

反左面好耐

班達粉之前鳩吹吹大左而家叫人做乜針對佢

一直關注事件

班友忍左佢好耐,借反送中嬲到依家未完

動漫節又近了

哀莫大於心不死

6月到而家到底有幾多個達哥po
不如開個達po 專for討論入去打生打死啦

呢堆就真兄弟啦 識達哥真人 又識得耐 咩行為都見過哂
相反 隔住個moon 聽佢係道轟啊轟啊學人講真兄弟會明

達哥廢事你地錯focus先唔上鏡唔出post

你地有無聽達哥講架
請不要討論達哥

達哥好著數啦
有名有利
ig fb無人洗版
你睇謝安琪張繼聰，黃子華，李佳芯，袁澧林慘幾多

真兄弟會放兄弟d野上ig講
問佢咩事，跟住又「唉，唔講喇」
姐係開個post話xxx「無碼中出」
之後入到去話，唉，唔貼喇
一撚樣
呢d撚樣仲有人吹奏
連登仔弱智唔係假

熱門師肯拉Post未?

達哥無做錯唔明班黎反達撚有咩好屌
一定無錢俾唔可以留言谷住谷住
諗起都想笑

Who?

唔係fans, 不過係打手

黎狗搞分化仲兄弟？
你係唔係俾曬錢大j冇錢訂閱達哥留言谷住谷住？
一諗起班反達撚谷住個樣就想笑

有迖粉陪

因為連登對达嘅道德期待比較高 年年64佢都有悼念 吸引啲有同樣觀點嘅觀眾 但係上年64突然消失 明顯有問題 而合理原因只有錢 仲要係人仔

收左達份皮

哩個po屌達嘅
唔係波台狗就係開垃圾po嘅傻鳩
跟住屌達哥唔夠黃

道不同不相為謀，就係咁簡單
Mon post狗(我指黑警啊)，你身邊d中學同學小學同學結婚都預咗冇得去架啦大學嗰啲⋯⋯你有撚讀咩，爛番去微博打飛機啦冚家產

我唔撚理佢黃唔黃啦 芝麻綠豆咁小事係度針住真係好撚煩又唔係乜皇親國戚 又唔係黃 過氣毒撚YouTuber一個 唔知有乜討論價值

達粉駁唔到

其實有去
好似

佢的朋友

主角呢

依條垃圾同蔡思達一齊中武肺死

討論區唔撚比人討論
Po文宣就死去第到Po
離開同溫層啦on9
連登有幾撚多人呀
唔po係連登都識上tg搵啦
用連登po文宣作用細撚到

屌哂你地班引戰狗

睇番達哥真係好仆街

我屌你老母你咁講係咩意思

係咪波台狗就唔可以對運動有貢獻啊

我69留守夜晚嗰日你仲喺屋企打緊丁咋柒頭

鳩up一句一直關注事件就話黃？林鄭都話關注社會咁佢係咪黃呀？
達狗係仆街係奶共就梗㗎啦
而家仲要subscribe 先可以留言
篩選緊啱聽嘅言論同而家香港班狗官做法冇分別

跟風打落水狗吖嘛
咁多人踩佢屌埋一份實無死
搵到位入仲唔即刻開個post
話比大家聽有幾好笑咩

最好笑係討論咁耐
淨係得一個結論：達狗係藍

文宣國際線？ 不了

咁你唔撚去post 文宣反而喺度做引戰狗？

兄弟？打吓機咋兄弟！

Sorry正正係3樣都有

發現得佢先會比人狙擊唔撚停
隔幾日又有關於佢既post
屎萊姆依啲垃圾都冇咁慘
有小小覺得成單野根本就
究竟咩人先會無時無刻狙擊依條友

達狗 依家過街老鼠咁 之前d兄弟冇一個唔同佢反面就知達狗有幾仆街

個7頭個台留比你睇啦

咁都唔算藍屍

達狗

你放手足d相上黎做乜9 小學雞味撚開post叫春
不如開post 講藍絲youtuber好過

謝安琪黑警家族兩夫婦又唔見你哋追擊得密
達哥呢啲就日日都要開post
仲要次次都推到爆
我開始懷疑係達哥搵人黎屌佢啦
因為你哋每開一個post
我就越想支持返佢

應該冇請佢
啲兄弟都對佢失望

BBQ無
連兄弟婚禮都冇到
達粉penny：私下有屌黑警

達哥根本唔係唔表態咁簡單
而係資本主義到極點

唔識佢唔好講野

你去達哥fb ig望吓留言
再望下袁澧林ig嘅留言
見識吓咩叫狙擊唔撚停先啦
達哥根本就幸福到爆

channel 多人 但d人留言完全唔好笑
變晒撚 留返比你自hi啦

你去達哥fb ig望吓留言
再望下袁澧林ig嘅留言
見識吓咩叫追擊得密先啦
留言毒過連登評價達哥十倍
又唔見你越想支持返袁澧林？
達哥根本就幸福到爆

依家開返台悶聲發大財都唔提世紀瘟疫同口罩

呢句真，达犬仲衰撚過雜總
係人都知架啦
达犬吠多兩聲 香港直頭陸沉呀

屌還屌
咪post 我相好嗎😅

爆機契弟
我屌你老母
跟迖狗去奶共講蝗語玩支那game啦

係啦係啦
反啦反啦
你越講我越撐架啦

我由佢最初jtv開台打fifa已經追 果時隊波多人到要分兩隊
依家不了

多謝巴打出力整合

你呢啲咪偽善虛偽
又唔見你撐袁澧林

笑死 有人話人冇口話自己

屌 是撚但啦 依d所謂狙擊po黎黎去去都係得個幾條友圍爐屌達哥 你地一邊係度開po 達哥個度咪又係keep住成萬人睇直播

好波 不過你講咁多都冇用

達狗冇啦啦打個黑痴，達粉都會話佢係前線食tg食到呼吸系統有事所以打黑痴

班達粉為咗合理化自己睇藍絲打機，已經ff到痴撚哂線

Condom 連登仔喺度求關注

你真係戇鳩嫁喎
到而家都仲要幫達狗推post

呢啲戇鳩野 一個post都嫌多啦化

仲有成班垃圾藍屍+港豬睇佢
睇來件人渣都收唔到皮住

屌 是撚但啦 依d所謂黃絲黎黎去去都係得個幾百萬人圍爐屌中共 你地一邊係度開po weibo個度咪又係keep住成幾億人撐中共

收皮啦

晚晚直播玩騰訊支那game英雄聯盟嗰個大J咪又係黃到發金

開post暗串開story公審都叫真兄弟😂😂

不嬲留言都唔好笑
係睇達哥死都唔認個下好笑

樓主開POST關你尻事咩
你去推下行動POST唔好?
入黎屌鳩樓主對你有咩好處?

好在我冇睇

大把人睇

弱智仔快啲死返去睇達哥啦

係都你老母呢隻狗乸死左先啦

咪話比錢林慧韡洗個D先係真兄弟
無利用價值仲同黎鷹做兄弟黎做咩

死都唔認真係幾好笑
唔認自己奶共 呢樣野都笑左成大半年

又鬥慘做咩
佢係連登比人狙擊係事實喎
你要拉去講ig 我都可以拉返黎講連登
我依幾日見親上熱門post都係同達哥有關
但就冇袁澧林既post
其實我copy你段野將兩個人掉返轉 根本都冇問題

岩岩睇完達哥，好治癒

又一隻引戰狗

屎萊姆有搵人上黎洗白？

唔係fans係本人？